黑警係機場放煙當贏

警察未放煙都唔好散

[替天行道]地下勇武行動將無可避免，請各位和理非手足做好不割席覺悟

放煙你仲走到?

贏左Ｄ乜？

明天再戰